深圳幢屋比發展商徵收

幢屋6層高，好似會賠錢加賠樓。

等返十年八載先收到錢

佢講，你信佢

唔講佢厄你，拖你十年八都麻煩

check下間野可唔可靠囉

不過大陸 你唔俾佢收，臨尾夠人數可能拆左你/比原先價低好多收你